# GUILD WARS 2



## Розділ &#127991; Ігри &#127918;

>&#128161; Це простір для відкриттів і досліджень. Перед тим, як вирушати назустріч пригодам, зверніться до путівника, щоб знайти цікаві орієнтири... або просто оберіть свій улюблений напрямок для подорожі і дозвольте пригодам знайти вас. У Тирії повно персонажів зі своїми історіями та цілями, і ви будете винагороджені за те, що допоможете їм - або зірвете їхні плани, - завершуючи знамениті серця та динамічні події.

- **версія програми &#128230;**: :one: . :zero: . :zero:
- **розробник &#128422;**: NCsoft
- **офіційний сайт**: [посилання &#128279;](https://www.guildwars2.com/en/)

## Операційні Системи

### Windows &#128421;

- &#128229; з офіційного сайту за [посиланням &#128279;](https://account.arena.net/welcome)
- &#128229; з Хмарного сховища &#9729;
